［緊急］係時候我地幫番聖詩隊喇！

P牌仔代post
快啲幫手傳開幫下聖詩隊呀

收到有教會牧者及會友昨日被捕，
請問有冇手足有5/8天水圍警署門外1322-1344的現場片段？
現場街坊或記者行家影嘅都要，謝謝

如有請聯絡石傳道，電話96378339

推

自推10次

push

幫推

自推 9/10

推人神共憤

自推 8/10
痴撚線架牧者教友都拉

Pish

自推 7/10
幫手搵片

自推 6/10
係5/8 天水圍警署門口呀

唔係無罪假定嘅咩？

有需要&有片俾星火律師算啦

推
sing hallelujah to the Lord

自推5/10
多謝幫推既各位巴絲

自推 4/10
豬豬敲到攰 換狗狗上陣